點分析一隻股買唔買得過？

利申新手
研究緊技術分析 RSI KD值
想知多唔多人用

禁入圖表 低過最高位 就買買買

睇心態，分析其次
個個識睇圖，個個都發達咩

啱 衣家全部超賣 快d買
qq 500蚊見
千祈唔好睇基本面 PE
有買貴冇買錯

首先要冇集中討論po

感覺

分析有撚用咩
成班細戶比人撚就得

其實RSI KD係睇短